毒撚應該要學下日本毒撚點樣反擊MK仔

毒撚對白翻譯 :
明明只係買完行出黎...點解要嬲左我...只係買水行出黎...嘭!

かあぁてでただぁぁけなのに｡｡
なぁでおこられなきｬｧｱｩ｡｡
みず、、みずかってでただぁけなのn

條友做咩得罪個毒撚

睇幾次都睇唔明 自

踢到pop一聲

等我呢條毒撚分析下
片中條毒撚拎住枝水係度鳩嗡發洩緊
咁白衫MK同黑衫MK係隔離咁啱隻緊揪
毒拎突然被條白衫醉酒MK撞撚到
咁毒撚就緊係好撚嬲啦 發洩緊都比人撞
忍唔住踢落個Mk頭到 咁毒撚踢完即刻帶返個頭盔咁就跑啦
咁日本仔性格應該係唔鐘意比人幫
咁黑衫Mk唔撚順氣所以矛頭指向毒撚
就追鳩個毒撚想打柒個毒撚
怪佢做乜撚野要幫拖

跑得咁快

笑撚左 真唔真呀

*戴

自

屌 做乜撚野

兩條mk似係gay多過隻揪

無啦啦做咩影住條友?真係唔係做戲?

似傻佬多啲喎

應該係六本木十字路口個間family mart

中氣好勁

影打架/ 影佢個搞笑樣

個毒撚大佢一個SIZE 驚閪呀

梗係唔係啦
黑衫擺到明係勸緊架
完全無半點攻擊氣息

真毒谷有交友message

開YOUtube 0.25倍速播睇
好似係白衫想打車輪被拒絕